啲sales話隨便睇

其實係咪真係叫我隨便睇
定係會心入面屌9我 唔撚買就走啦咁

次次聽到 Hello 隨便睇吖!
我都會覺得好唔善意

咁你見條sales靚既記得隨便望佢
由腳望到上胸係咁望

如果覺得你唔係幫襯，直頭問下有咩幫你手，意思唔係咪咪撚搞快撚d走，而叫你隨便睇意思者係叫你有野自己俾錢埋單，咪撚問鳩佢問題搞鳩佢

有無人做緊sales可以分享下

我覺得叫人隨便睇嗰啲好On9，入得嚟嚟緊係會隨便睇㗎啦，洗咪申請呀
利申做緊sales，有個同事成日叫人隨便睇

你估好想一入泥就同你講野咩，被迫架炸

同得閒飲茶係同一道理，是但搵野講

做過SALES就知幾悶

唔同你講下野點過日子

做下樣啫⋯⋯唔理你又話人當你無到，要買咪出句聲咯，唔買嘅講多句都無謂

以前既年代啲人唔敢睇野架 咁呢句野咪一直寫喺公司指引流傳到宜家囉

你覺得點樣先為之歡迎你?
唔講野又唔得
講野又唔得